全盛時期，女權左膠歧視撚可以幾撚on9

覺唔覺得成班都係偽善到仆街？過去一年全港有幾多侵犯人權嘅事件？
呢班女權左膠歧視撚有冇出過一句聲？
呢班賤種狗落99層地獄執骨啦

Lm

為什麼你的頭貼沒有爸爸呢

假撚到

好笑

掘個陷阱自己踩落去

長頭髮就係女人

女權左膠平權閪一律死全家

歧視男人

女權俾lgbt撚收皮

如果係男性照顧者，另一派女權會屌佢地無視左女性一直都被預設係照顧者既壓迫

佢都唔係照顧緊
點算係照顧者呀

呢啲閪人睇咩都唔順眼
無做咩都會搵個位入去搶道德高地

女權撚尻up就叻

女權撚就係乜都要屌一餐
off topic: 想講, 香港新一代完全唔係父權社會, 女性係現今社會根本係利益最大化咗

女權狗乸又發癲

d女權左膠真係癲癲地乜都可以發一餐癲

畫個男人又話父權
畫個女人又話性別定型

玩撚哂啦

乜野全盛期姐，而家佢地仲有得更上一層樓

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

妙麗先仆街
第日英國多香港人 見到佢一定要how dare you

啲寡婦嘅心最撚易碎

笑撚死

對住無關痛癢既角色，就出盡法寶屌人
到見住真正既強姦文化，殺人政權. 就話文化差別，當冇事發生